認真問，有無人讀過視覺藝術與文化hp（HDKI)

可唔可以讀過嘅分享一下你哋嘅感受， 有咩見解（我係好認真問, 因為我係對藝術行政, 文化藝術機構有興趣

仲有唔記得咗問下, 其實做藝術行政係咪一定要讀一啲文化藝術嘅科, 因為我淨係讀咗媒體設計